一人一句譚仔落單句子

腩肉冬菇韭菜四小辣分湯

炸醬牛演勿演凍撚死

生加, 聽講你加咗賴枝角個阿霞淫工喎

生哥 唔巧丫 遲房巧污糟呀

外賣清湯米線,炸醬用袋裝

上面嗰人去左三哥定譚仔

乍走牙走皮

成班食垃圾

套餐雙特

特辣加辣走湯走米

渣ga

炸醬雞肉重慶三小 少米 凍OT少冰少甜